唔係想靠害，但報夢巴可唔可以再講幾句，你連燒烤呢點都暗示中埋

何憶述，彥霖失蹤前的中秋節一家人曾一起燒烤，其後亦有發短訊祝賀她的生日

我真係好相信你係知情既人
可唔可以講多少少 幫下事主

艾爾肥絲·艾力克
• 9-21
小弟啱啱發咗一個夢（真）
夢裡面本身我好歡樂咁燒緊嘢食
無端端有個女仔撞咗入畫面
要我幫佢 佢話佢俾狗殺咗
個女仔叫陳（程）X琳（藍）
我見到佢嗰陣 戴黑色框眼鏡
著住件黑色外套 裡面白色（疑似係中學校服）
佢話自己本身好肥 而家變瘦咗

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

嗰個地方好似有警方（軍方）守住
因為當我跟住個女仔行近
即刻有長條形手榴彈（tg?）同埋有槍射我地

我問佢 你係831定新屋嶺？
個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗
而我都醒咗 瞓醒後起哂雞皮 唔知係報夢定發惡夢

有無手足識得陳X琳（或類近讀音）？
而佢又有個夢入面嘅特徵

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

報夢呢條線 要死咬住唔放

其實報夢巴會唔會係琳琳媽媽本人

痴線點解咁準

拉

都無戴眼鏡，又唔係中學生

9 月 21 日 陳彥霖母親報案其女失蹤 （成報+警方）

報夢巴可能係陳彥霖的朋友，或差館的黃絲，陳彥霖母親21 日巳經周圍搵女加報埋警，有人知佢失踪唔奇，情節可以添加。